特首都認同，真的是「riot」。

A police riot is a term for the disproportionate and unlawful use of force by a group of police against a group of civilians. This term is commonly used to describe a police attack on civilians, or provoking civilians into violence.

From Wikipedia.

留意林鄭有射波比盧偉聰 話係佢定義 林鄭同意

建制，無人再講暴動，暴徒

有無睇埋D英文？做乜負評？

暴徒之首咪就係佢囉。

黑警先係暴徒，梗係唔講啦。

全世界都見到
邊邊先係暴徒啦

做乜野樓主講緊"警察暴動"...

剛剛聽到吳秋北仲喺到講喎

係。

必須追究責任！

A police riot is a riot carried out by the police; a riot that the police are responsible for instigating, escalating or sustaining as a violent confrontation; an event characterized by widespread police brutality; a mass police action that is violently undertaken against civilians for the purpose of political repression.

Google Translate:
警察騷亂是警察的騷亂; 警察負責煽動，升級或維持暴力對抗的騷亂; 一個以警察暴行為特徵的事件; 為政治鎮壓目的而對平民採取暴力行動的大規模警察行動。